去日本旅行，你會用邊款上網卡？

等我拋磚引玉先
目前市面上的卡大致分為(靠睇APN來區分)
,唔知咩係APN的話，甚至搞亂APN同VPN 的，不如google下先

歷史悠久的
大陸出品
今年新出場 whatsApp任用的freetel.link
台灣出品 賣點無限任用的
日本自遊易 myxxxxmarket
各香港公司出品的漫遊卡( / MORE/ 3gnet..etc)

大家唔好只係識docomo, 要認住啲公司先得，因為質素真係可以很大分別。

大家上次去日本又用邊款呢？

So-net 幾快

lm

人在日本答你

鴨記 80蚊

Wifi 蛋完勝

如果遇到酒店時間既話就會買 b mobile visitor
14日 2千3百幾 YEN 極高速無限 但只寄日本國內
換言之一定要預好時間寄去酒店

如果香港買就會去 studio a 買 ezNippon 都係極高速
不過貴 7日就2百幾

2隻都係高速野 唔係鴨記docomo 卡可比

我會比較推介 b mobile visitor 真正平靚正 遊客專用

上次去都係係smartone買
係貴小小，不過果幾十蚊買車錢同時間都由得佢
平均都過15-20，我覺得幾好

留名

呢張係咩卡呀？

都好耐冇聽過bmobile 呢個日本卡始祖
但好似多啲人係香港買定先？

速度有幾多左右呢？

SIM卡係咪真係打唔到電話
之前唔知邊單新聞有巴打講過 所以從不考慮sim卡

如果你去日本，買卡唔化算，用蛋仲好。

行SOFTBANK
真無限流量
真無限速度

廢架喎呢張

Studio a果張，百幾蚊2.2g 4g

鴨記買過張有個海豚樣果張 垃圾到無人有 whatsapp 聲相都聲唔出

打唔到架，一定打唔到。日本電話要實名登記和係日本有在留卡等證件先登記到。意思遊客只有data card 或者同啲日本公司租電話用。

個APN? 有錯指證

去過3次日本都係用b mobile
第一次要用當地手機開卡，限速380kbps
第二次唔洗開卡，可以用LTE不過限速
今年去就變左無限速限量LTE

頭兩次都要寄去酒店
第三次就喺Amazon買，平1000円同埋可以喺便利店拎唔洗麻煩酒店職員
除左冇得一落機就上得網同埋略貴之外，我好滿意呢張卡

十二月尾都會去日本，今次想試下香港啲卡但係驚中伏

去9日10日有冇推介？

用過兩次都覺得唔錯

Wifi蛋定買卡好
後日去大阪

docomo 富士卡

係KlooK租左wifi蛋，星期三出發
1日11蚊，租6日扣埋用app送$10
都係56蚊，平過買卡，同條女去唔會分開行
用完返黎話你知好唔好用

另外用埋邀請碼送$25蚊
訂南海往返大阪$115理單，平過去到先買
有興趣巴打可以用小弟個邀請碼，你同我都有$25送

利申：打手

docomo

全日通慢卡

補返條link先

上次去東京8日我都係用呢張
好似鴨記賣$68
睇YouTube 同twitch 直播都好順暢 唔係低畫質

10日有 LCC SIM 3GB/10day 或者 FREETEL 2GB/14days 可以選擇

蘿蔔青菜，各有所愛

富士卡係softbank network

平均3-4Mbps 應該都有嘅

日本d sim card 係味好似台灣咁機場有得買
上次係鴨記買富士卡中左伏

我要速度 所以我用蛋
聽講softbank速度快啲
我用過do既卡
好慢 想死

Network3唔錯
鴨記賣$150

freetel唔錯

去9日 日本，有無咩sim卡推介？
我上網睇過有張日本通 4G 10日 3gb，有無巴打用過同埋伏唔伏？

係淘寶買左兩張docomo 2gb用量卡
買前問係咪mvno 賣家話係 點知寄黎係freetel
有冇人用過 是咪伏

速度點先

你會去邊個地方先？ 大城市的話，softbank都唔會太差，但郊區就係另一個問題，接受能力。
你用嘅係邊款docomo卡？好似我一開始咁講，太多自稱docomo的卡，但實際鎖速有做手腳

小心有伏，睇freetel官網都冇顯示有淘寶分支

這個是漫遊卡，適合啲唔知點整APN或者係追求簡單嘅人。速度都唔算太差，如果有人帶圖匯報就好了

x 2

去十日，打算淘寶，有冇介紹？

用蛋真無伏，無限量，無限速。
15日，十日都係150

但係唔想吊住隻蛋

留個名先

啱啱用完 Freetel，冇乜伏，好過以前每日 200MB 就限速嗰隻白牌 Docomo 好多。
不過佢似乎都有鎖速，大約 10Mbps 就唔識上。

香港買一係官網代理，一係桂林街黃檔。

要帶件嘢出街，真係好多人唔想用蛋的理由。
我自己就係，習慣袋都唔拎，就去食嘢買嘢

試過幾次買平既docomi 卡，粉紅色果隻，係iphone用唔到

12月會去福岡 已買左Docomo Softbank 同klook 定左隻蛋
到時可以慢慢試邊樣好

用開呢隻，8日無限，頭3gb 快，之後慢速無限
一般google map，whatsapp，facebook夠晒用

幾＄？邊度有得買？

介紹完麻煩比條link 唔知邊度買

岩岩係鴨記買左
下星期飛東京試用

呢張好食電

冇裝 profile？

bmobile
用自己部pocket wifi

租左banana 到時再報告 35蚊日

上amazon 訂sonet 卡
去到係lawson 拎

呢張點樣，我見到鴨記有呢張既8日不限速放題版賣100
有無巴打用過速度如何？
我遲啲一月去關西八日打算買呢張，因為SMT7日卡好貴

呢張伏到仆街...長期1.xx MB

支持你 到時候評論下

淘寶產品的 jpmobile
已經被香港市場淘汰

你想要啲咩卡？ 大部分桂林街都有的賣啵

要唔要超過200蚊？

任何自稱任用的都不會有好的表現
就等於你係餐廳食放題都唔會特別期望佢可以去到米芝蓮級數。
所以要任用，就要接受速度慢。
要速度快，就要接受有GB限制。

等包膠

SMT7日任用何如？

Studio a docomo
排隊時上youtude都好順